有無人睇band-maid?

俾二段live先，下個月出新碟，睇下有乜人入來

Blooming我都好鐘意

我中意dont let me down

MISA

同男人比毫不遜色

有次喺台灣聽過佢地live
一邊就係fans打call
另一邊就開mosh鳩撞 好撚過癮

Groovy 過好多bassists （不論男女）
次次睇佢由pick中途轉slap

老友 你又有聽band maid

又係你

我係你老豆。

主音正

miku呢

我唔姓陳

老

有taste吖嘛

日本第一結他手

能蕭手

妓藝超羣

囡囡band值得留意

Band maid30年死忠留名

30年

misa

🍺🎸

Band maid choose me

佢地套衫幾時先會換下

有新版，但好似無咁靚

Band maiko 計唔計

今年取消左

近期嘅歌最like呢隻

計
但佢地套正式衫都仲係冇變

好似換左無耐咋啵

有分別咩

Bandmaid個bass手野好勁

有 彩姬正左

Band maiko隻祇園町好鬼正

睇定聽

有買齊佢哋啲碟

睇mv聽歌

有冇人買咗live blu ray? 我見amazon comment 話聲mix 得好差，聽唔到guitar 聲。

係

當然有超正
可惜佢啲碟香港太難搵，信和都唔係好多間有，有都好貴。好彩上一隻碟出果陣咁啱個fd去日本，幫手買返黎。

新歌，正到！

不過我都係鍾意saiki把聲再沉啲沙啲

咁我忍手唔買算

曾經超近距離打過招呼 好正

Amazon jp

上次去灣仔可以同saiki jai呃手

希望再來

香港2場...支海1場...東京2場

諗住係官網買,順便買埋隻single

嘩
可惜佢黎香港果陣未開始聽佢哋

當年唱邊隻碟啲歌

Just bring it/daydreaming 戈啲多
好似係 唔太記得了

我仲有張簽名海報

推新歌

麻友呢

妓

新歌

有冇人買左今季佢哋出嘅衫？

新碟

新歌幾好聽

Kanami好正

好qq 但又好型

新歌都好正

矛仁嘅

矛人息咪矛人 😌

小眾嘢

聽緊新碟見到呢個post
留個名

其實喺日本算唔算紅 睇YouTube啲comment多數係鬼佬

Survive Said The Prophet 個個level?
其實我唔覺得BAND-MAID小眾

Hi 癲佬

明明我先係最正常個個

好靚

彩姬塊面都係貢能閪

好正 整整啲牙就冇得頂

平時上節目都係面無表情 好似人哋差佢好多錢貢

長期黑面
快啲嚟s我

諗起上次灣仔果場miku跳到跌左落台
笑到hihi

Wtf

個台好矮者
得一級樓梯咁高
好少見saiki都會笑到停唔到

少數令佢唔黑面嘅嘢

搵返當年香港場repo
幾時再黎呀

都幾難
香港真係無咩人識咁
始終唔聽歌 淨講第一個印象似毒撚嘢

個陣唔啱聽佢地啲歌冇耐
唔知佢地過咗嚟

啲人唔識嘢

到手了

就係鐘意佢長期黑面

但聽開bandsound一聽就知好野

岩岩睇到佢哋啲live好勁 正嘢嚟

kanami misa好能勁

新歌唔同風格但係都好正